# Test_FinanseSoft



## Getting started

Gulzat Zheenbek kyzy
Тестовое задание Mobile (Swift + SwiftUI)
• Описание проекта:
Сделано без посторонних библиотек, можете клонировать с ветки main и запускать